我相信林鄭係真心愛港

跟足烏克蘭個套
都係想引發獨立革命

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

警鄉黑，荒謬笑